[壞相機]有無介紹邊度有得整？

部olympus m43壞左
但因為過保同水貨
官方改左國際保養條款
要收1200$檢查費。。
有無巴打有介紹
電子接口位接觸不良

推